夾公仔真係好好玩

有無人有dl抓樂霸玩？
第一次dl買左240蚊TP去夾 夾到2隻公仔
夾完佢免運費寄返比我
不過計返都要十幾蚊夾一次 貴過平時夾 所以依家只係睇人夾 唔敢再買了

如果第一次dl 申請完帳號可以免費玩3次

旅行去日本個陣已經瘋狂去

好正呀

賣廣告？